[拋磚引玉|] 有冇歌講關於出到黎社會做野ge辛酸?

自從成個人生奉獻左比返工之後
真係好掛住以前讀大學嗰種無憂無慮ge生活

我先

幾時先發現自己開始成熟
就係你發現接受到老細嘅凌辱
無論政局 幾動盪 你會選擇退縮
其餘乜都唔驚 你淨係最驚稅局